Q:Is it bigger than a breadbox?
Q:Is it edible?
Q:Is it used in school?
Q:Is it used in a game of poker?
Q:Is it round?
Q:Can you call friends with it?
A:a camcorder
A:a phone
A:a ping pong ball
A:a poker chip
A:an erasor
A:spam
Q:Is it human?
Q:Does it have fur?
Q:Does it roll?
Q:Does it have legs?
Q:Do you lay on it?
Q:Do you cook on it?
Q:Does it live in the ocean?
A:a trashcan
A:a shark
A:a stove
A:a mattress
A:a chair
A:a car
A:a lion
A:a computer scientist
